\usepackage{vubtitlepage}
%% DOCUMENT PROPERTIES
\faculty{Faculty of Engineering}
\department{Department of Brussel Photonics Team}
\title{Optical Nonlinearities in Silicon Microdisk Resonators}
\author{Iterio Degli-Eredi}
\reason{Thesis submitted in fulfillment of the requirements for the degree of
Master in de ingenieurswetenschappen: Fotonica (Master in Engineering: Photonics) by
}
%\reason{Eindwerk ingediend voor het behalen van de graad van Master in de Ingenieurswetenschappen: Elektronica en Informatietechnologie}
\advisortitle{}
\advisors{}
\promotortitle{Advisors:}
\promotor{Prof. Dr. ir. Nathalie Vermeulen\\Prof. Dr. ir. Hugo Thienpont}
\date{2011 -- 2012}